想約巴打盂蘭節街頭燒衣趕鬼

七月十四就快到,好猛猛鬼
想約大家燒衣辟邪!
有就開隊預埋我